有咩去濕熱沖劑有效？

市場上有好多去濕熱沖劑，但係試過好多都無咩用 睇中醫都睇咗好多個無咩幫助，有冇咩有效既去濕沖劑推介下

睇中醫都唔得 你仲諗現成沖劑

無咁多錢再睇中醫，有咩方法可以搞得掂長期都中醫都唔係辦法